{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 캐슬블랙스톤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 未成年者は入室できず、予約人数を追加する場合、事前連絡が必要です。 人数超過のため入室制限された場合は払い戻しできませんし、ペットと一緒にいる場合はペンション入室拒否する可能性があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もあります。 直火鉢の魚や肉の調理や個人の炊事道具の使用は禁止されており、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定場所の利用が必要です。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 客室は一軒家で利用可能であり、お子様と一緒に利用する際には安全に注意する必要があります。 バーベキュー場を使ってロマンチックなバーベキューパーティーを楽しむことができ、涯月ハンダム海岸散策路、挾才海水浴場、漢拏樹木園、ヨンヨン橋、龍潭海岸道路、龍頭岩などの周辺観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数超過のため入室制限された場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "人数超過のため入室制限された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火鉢の魚や肉の調理や個人の炊事道具の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "直火鉢の魚や肉の調理や個人の炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定場所の利用が必要です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌は禁止ですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室は一軒家で利用可能ですか？",
            "answer": "はい、客室は一軒家で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "涯月ハンダム海岸散策路、挾才海水浴場、漢拏樹木園、ヨンヨン橋、龍潭海岸道路、龍頭岩などの周辺観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 391
    }
}